《天竺鼠車車》第四話直播準備中！！

倒數兩分鐘

今集超可愛

今集無咁好睇

故事太簡單冇咩轉折位
不過食垃圾個樣幾得意

教大家唔好亂掉垃圾

如果唔係身受其害，同埋天竺鼠車車會受苦

好得意

係咪暗示亂抛垃圾果條友都係垃圾，要痾出嚟

冇錯

已J

好治癒啊